真心問，唔係應該考警察，搶哂啲人工返黎咩？

遊行就hea 做，搶哂毅進仔啲人工

無可能
大家讀過書都知
1個人點影響100個人
只會同流合污

咪合理化做狗
永不妥協做人形狗

想做狗就腳踏實地練定點吠 唔好作個理由比自己

入到去你只會變成佢地一份子，只要堅強意志先可以唔受人影響，但亦無可能影響人

得返重組警隊呢條路？

係，最盡係放水唔打示威者，要由小數改變多數近乎無可能。同埋坦白講好多入學堂前都中有好多理想，出可堂己經磨走一半人既意志，再正式工作係個地方過幾年就唔記得曬，一係同流合污，一係就 Hea 做等出糧。

入去被人同化，5年後你又係一名暴警
低層只可盲目聽指令 改變d咩？？？

唔係點？

冇十個八個志同道合一齊入班都咪制
一個人唔夠堅定

不過過咗學堂出到嚟又係另一個大染缸
要堅持到初心真係唔係咁易

入就唔係幾個，幾百個入，座㡳都要幾千個一齊入，咁先至同到舊底果班鬥

年年報既人都俾人訪問,都係話想改變警隊架喇(尤其係佔中)

做狗都要搵理由俾自己、真係做狗既好材料

應該全部doctor 去考

打劫槍房好過
我講緊Gta

當你地咁有理想嘅時候

其實招募組揀你時都有好多因素考慮

你都on X, 入到去你唔合群你日日比人錫春袋
你咁有意志力過學堂唔比人洗腦, 日日比上司逗都保持初衷既 咁你不如去考AO 做特首拯救世界啦

就算你堅強意志，堅守原則又如何？唔肯打示威者一定比人杯。你等做一世散仔啦

解散完警隊先

比人洗腦同化咪仆街，大把2014黃C入去被同化，好人好姐明知係氹都踩入去

應該考

頭一星期就唔做

你咁做應該兩日就比人屌到化開同杯葛

如果重組警隊 黑腳同督察都要求egree先做得 咪又有人考